連ching 會唔會考慮整返個類似discuz! 嗰類color tag

[color=#00FF00]green[/color]呢款
依家啲色唔夠用

如果自由度大啲
可能會衍生更多無聊有趣嘅嘢

依個要研究下先

順便研究埋勳章，頭像，信箱果啲

順便整埋壇花壇草選舉

屌你老母改埋名做discuss啦不如

style="color:blue;"

agggggg
建議加勳章，頭像，信箱，改名discuss，加版主功能

會唔會整官方連登每月之星

研究成點？

g持